阿仙奴反勝，老衲永遠離開連登

👌

算把啦,你都唔會走

講下笑都咁認真

知道納dee呢個post係講笑既

多謝納dee

呢次認真

Bye

挽留

聽左好多次

走啦

你同係聽日上律師樓同你老婆離婚咪算囉

講下笑就咁認真

玩留

認真講笑

一路好走

納dee都係想我地笑下佢
減減壓咁姐

馬後炮

老衲離開咗連登有無10次啊？

你都on撚9你會唔會問希哥有無屌過10次西呀，人地屌過1萬次啦

走都唔夠薑走 有咩用
你呢啲垃圾要學人 講左咁多都係粒水 你呢啲正廢閪

你老母生你出嚟俾老衲玩，走嚟做乜

支持老納